蘋果：樓市暢旺，業主心雄

樂活道：樓市暢旺，業主心雄

最近三個星期，每逢週末，我就相約金牌經紀Z四出睇樓，主要圍繞校網區內的物業，包括灣仔、跑馬地、上環、九龍城；我是以投資者的心態去搵筍盤，所以集中睇兩房中小型單位為主，也是用來長線收租。屈指一算，這三個星期我已經看了超過50個盤。

而我最大的感受，是這些中小型單位的成交暢旺到不得之了。

我去睇樓，必定隨身攜帶支票簿，一來是睇中心水要立即落訂，其次是對於經紀來說，有支票易傾價好多。在這50個上車盤中，我睇中了四個，分別落了四張支票，但結果一個都沒有買得成。買賣不成的原因，都是業主反價，甚至封盤。

………

Link:

樓市 go go go

新界炒到仆街.

你買唔到 就業主心雄

咁又唔見你低位入市 個個業主都肯賣比你啦

自已買唔到 就屌人地大咬 戇撚鳩

戇撚鳩,上年頭又唔撚買,任買架喎,果期業主心態弱到仆街又唔見人講既

淨係‎屯門呢期都唔少破頂
cls

支持物業增值

你鋤人2成？

上年個個驚武漢肺炎

今年個個都唔會在中「恐懼撚」既圈套

屯赤，屯南延線，donki, 壽司郎

俾15%稅都照買，依個投資者好藍下

等睇接火棒論述入嚟貼東方林「先生」